[集思廣益] 愚人節表白講咩好？

一年一度表白既時機又黎喇
講咩好啊？

我想屌你個仔個老母

其實我真係好討厭你 完全唔鍾意你

然後下一句愚人節快樂